今日520 我準備咗舊屎送比我男朋友

受到之前嘅巴打啟發

［多圖+長文］我今日生日，竟然收到⋯⋯

加上我成日都笑佢成舊屎咁 所以我決定趁今日送舊屎俾佢襯返佢

以為咁就完？
有咩慘得過收一舊屎
就係收三舊屎

我愛你呀男朋友

好玩唔玩，你玩屎

又幾得意

有d咁嘅女朋友真係好

多謝

真

舊屎好像真
點整的

Because it is real

識貨
其實係係舊乾咗嘅輕黏土度直接搣出黎

好qq

屌
側佢食左舊屎佢

你男朋友會唔會轉送俾佢另一個男朋友

佢食開屎啱晒

唔會掛

係真的屎來的嗎？？怕不怕有細菌🦠

真的屎 仲要有肺炎

On9

Sor lo

已經為您想好了
明年的520可以送尿
再明年就送屁
這就是一個package了！
可是屁嘅盛裝方法 成為一個要思考的問題！

送屎眼啦

送你個屎眼